最新修訂的美國人權民主法案最終目的為實現普選為最終目的

好消息外都唔可以放軟手脚 我地好多核彈比美國做野 希望民陣可以舉行多次遊行為法案造勢

推唔郁：(

Puuuuush

推埋你嗰份

真普選下一步就係獨立同歸美 二選一公投

呢d主線居然無人推

推

150快啲定普選快啲？

既然無人屌殘體字

*竟

有咩簡體字？